有冇人淥麵會係咪都落d辣椒仔落去

個姐姐識d野,7:00

落乾蔥乾蒜

我食會落 生蒜 乾辣椒圈 辣椒仔 同醋

隻蛋殼跌左落去啲麵度

落生蒜頭
好味